iphone換殼

想問有冇人知香港邊到有得換殼？換客製化顏色嗰啲，唔太貴嘅

先達

淘寶

$1000算唔算貴？換過一次 覺得ok

乜撚嘢「客製化」？ 應該用度身訂造